"En ga je het bouwen?"
"Ja," stemde de hertog kalm toe, alsof hij het geld bij zich had bankiers.
"Het zal nogal een grote onderneming zijn, en het zal kosten veel geld; maar ik vind dat het verwerpelijk is om te laten geld ligt idioot terwijl het kan worden gebruikt om werkgelegenheid te bieden honderden verdienstelijke personen.
En het zal het eigendom verbeteren ook.
Ik zal het niet zien, maar Trafford, ik vertrouw het, zal het doen, en "- hij keek haar aan met een kleine glimlach -" jij ook, mijn liefste. "
Esmeralda gekleurd.
Ze voelde zich nogal verrast.
De Belfayres konden niet arm zijn, zoals Norman Druce had gezegd, als ze zouden uitgeven al dit geld.
Toen ze naar huis reden, werd deze indruk dieper, want de hertog sprak van andere verbeteringen, en altijd op de toon van een man die dat was bezeten van onbeperkte rijkdom; en hij vond fout met de steward, meneer Helby - en zelfs Trafford zelf - voor verwaarlozing bepaalde verbeteringen.
"Je moet ze wakker schudden voor een gevoel van hun plicht, mijn liefste," zei hij, met een glimlach.
